機場要人！機場要人！機場要人！機場要人！機場要人！

唔夠多人唔夠逼爆呀，要人呀！！！！！！！！！！

推

夜晚先係戲肉喎

7點會到

和平展示比世界睇

要逼爆機場呀！！！！！

聯署qrcode

大把黑衫機場既同事番緊工
未收工

Push

收工join

過緊黎
頂到啲人收工！！！

放工起碼多幾倍人

機場要輪班
返早果班一陣收工
同埋返晏果班都好快收工

保持不散

有嘢做冇計
黎得一陣得一陣

收工去，等埋呀！

其實攪到全部街外人有乜意思

唔好再唱錯

"Do You Hear The People Sing?"

[Enjolras:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Combeferre:]
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

[Courfeyrac:]
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Feuilly:]
Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

香港人點解冇權去自己既機場

唔夠多人呀！！！！！坐唔爆呀！！！！！！！

push

係要帶出機場職工對運動既支持
外人入去有乜意思
邊個唔知外面有幾千人支持個運動？
你地攪到個光環唔見左重懶醒

你覺得憑機場職工有幾多人
機場示威擺明做比旅客睇
唔係為左本地新聞
外國人鬼理你係咪機場職工，淨係睇你多唔多人

放工即趕黎！

5點放工黎

舉牌叫旅客開Airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
再Airdrop文宣

好多人仲返緊工, 預計7-8點先最多人到

放工後會過去支持下

要人要人

現場需要英文大字！
擺地下！
有紙就做到！

放工好撚多人入東涌

去到今晚十二點，所以收工黎都唔怕遲架

機場快線嚟梗

我哋對抗極權，真係好需要國際支援。

收工入緊嚟！

要人

放工後會不會更多市區打工仔來

Coming

coming

兄弟頂住 入緊黎

缺人缺人

入緊黎

第一次搭機場快線

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

入緊

趕緊黎

來來來

請問現場有無口罩

唔夠人呀

大把

要人要人呀

黎緊

仲有好多空位呀

唔夠逼

今日機場係和理非既回合

想問有冇人知咩事，比啲大陸人亂講，最好俾埋片thx

冇人被攻擊，
有大陸人試過掉轉頭屌人傻逼

比人hur 走左

10點到會唔會太遲

各位記住，今日係和理非既回合

條片最後個大陸人俾人扯衫瞓低咗，但係中間有一段好似剪接左，最好有原片反駁

去到12點，你諗諗，但覺得應該唔會散哂住應該去到2，3點先散得哂，成幾千人

現場都好和平，你條片有冇link?

本來想直接放相，係機場upload唔到

屌，佢係咪事後自己錄返扮跌低渣

成條片掂都冇掂過佢no

得2秒囉，唔知中間發生過D咩事

係咪機場都唔知，分分鐘港鐵黎

唔該手足，搭緊車喇

？

gogogo

由於已經接近原定集會時間既尾聲，所以我都唔推post 啦

機場A區要人！！

仲有好多人！
香港人加油！

B區已經夠多人，可唔可以分啲去a區
A區得幾丁友

示威唔係圍威喂
A區100都冇， 你地堆晒係B開party?

出緊

有冇人知機場打老人係咩回事？
有冇片？定大陸人老屈？

Sorry 淨係搵到大陸有呢段片
有冇人知發生咩事